"Hij had een droom," zegt ik, "en het schoot hem neer."
"Singular dream," zegt hij.
Dus stak hij zijn lantaarn op en pakte zijn zadeltassen en we begonnen.
Maar... toen hij de kano zag, hield hij niet van het uiterlijk van haar - zei dat ze groot was genoeg voor één, maar zag er niet redelijk veilig uit voor twee.
Ik zegt: "Oh, je hoeft niet te vervallen, mijnheer, ze droeg ons drieën gemakkelijk Er is genoeg gezegd over Whitefield "Welke drie?"
